有無人同我一樣好鐘意crop相crop到16:9？？？？

特別街拍 好有電影感

比完負皮唔分享意見？

連登係咁

無問題

而家慣左16:9 方便排版

之前偏向正方形

電影感你唔CROP到2.35:1 ?

電影係21:9???

電影感姐仆街

ig玩開2.35:1

傳統電影闊銀幕係1:2.35，21:9係新格式

以前影相會固定16:9 mode

冇錯，討論攝影係唔需要圖片，只需要拉翻去講器材就ok

一時時 主要睇構圖

唔係應該2.35：1 咩？